鄭則文議員表示「今晚有可能封恆江樓，大家要預備」

馬鞍山？？？